有撐警ig開始畫甲由矮化示威者 檢舉爆佢

this is 歧視，非人化

Dehumanization
Hate speech

去人化
回帶番納粹睇下都睇嚴重

抵你P牌

叫黑人做黑奴又係言論自由？

比人轉多一輪先一次過檢 等啲警嫂比人封account 就可以學玩抖音

你咁講 咁希特拉都有言論自由啦

Report!垃圾

( Show Blocked User - 願榮光歸香港腳 )

我地都話班黑警係狗啦 算唔算去人化,

佢放埋自己ig 隨便去睇

我地都叫黑警做狗, 都係去人化, 唔通又係歧視

我好尊重差佬 唔好屈我

REPORTED

我好唔想黑警叫做狗因為我好鍾意狗

再者 你家陣手上有熱兵器咩
最盡咪得鐵通
人地隨時當你唔係人而射死你都得

呢個係分別

俾佢block鳩左

呢個我都report 過幾次, 都唔成功! 🤦🏻‍♂️

我一直好尊重差佬但佢係公開地去人性化

都叫你讀多D書社會啦撚樣

理性討論，咁話人哋「狗」、「蝗蟲」又點計？

Report埋私人

都唔係第一次
根本成班納粹黨

由當權者散播同平民講係差好遠
再者狗同曱甴比兩個程度完全唔同

依家要玩扮慘
tweet俾世界知

睇黎呢隻係狗嫂

好撚皮啦mon po狗

正解

直接投訴睇下封唔封到AC, 個名改 "HK_POLICE" 可以話冒認官方, 封既機會大D

屌你啦 5毛
梗係我地屌得佢地，佢地唔屌得我地

on9？
分唔清咩係自由？
做五毛做到你咁就失敗啦

同希特拉納粹講言論自由
收皮啦

歷史上有無打住殺狗、殺蝗蟲既牌頭造成過大屠殺？
小強係害蟲 有「殺左佢哋都係正常」呢個implication
加上對方係有高殺傷力武器同無上權力既差佬
咁應該有唔一樣？

又係條臭西

dehumanize, reported

自由同去人化都分唔到？
五毛定小學未畢業？

又1個濫用言論自由的on9

樓上啲P牌5毛上晒水

你讀多兩年書了解乜嘢係言論自由先。

Blocked

第一日上連登咩屌
任我地搬架啦！

雙重標準

無謂係警犬同曱甴呢兩個 terms
鬧足咁多日

你做乜分裂國家?

咪咁玻璃心啦

呢條友好耐啦 6月就有人叫report

阿sir番微博打飛機啦屌你老母
你老母做雞番屋企個陣閪痕搵隻爛鳩野狗屌佢個爛臭閪生咗你隻雜種打靶狗出黎日日捽啲閪屎養大你就孝順下佢老人家，小啲鳩up啦

將普通市民都畫埋做甲由

畫到一pat屎
小學生勞作堂畫作？
Cuson一個嘅畫功都夠屌打佢

好似係微博見過呢條女，專門撐警，成日遮半邊面。

我想屌柒你個死傻閪垃圾，我有言論自由

P牌 唔意外

Reported

P牌仔全面進場

借力打力話佢講差佬好過啦
由我地呢邊正名返前線手足反而重要啲

d人成日話狗係人類朋友喎

你又點兜

Sir, do you know what is hate speech?

擺上Twitter diu9佢

用下個鳩屎腦ok?

你算下打狗 睇下有冇犯法

叫警察做狗又點睇？

德國人connect 到未

你都戇鳩
出自有公權力嘅人把口係唔撚同㗎屌你老母

佢個page係畫狗
其實佢曲到直
d狗扮曱甴裝修

呢到有link

一個有槍有權
一個被逼害

所以我一直反對 d狗咁可愛 唔好矮化d狗

快啲舉報

返屋企食屎啦5毛

已經超越言論自由
呢啲叫仇恨言論、人身攻擊
抵你俾人Block

罪有「因」得？
拼音

仲撐

五毛發現案

自己自High冇車反屋企好慘
笑死

上半邊面都好膠好柒 整容失敗

Wfc

幫佢向德國宣傳
antichinazi

好多五毛同狗入黎撐

Ig個report係廢

Report

對唔住啲狗

佢地同班大陸喱話撐911一樣 盡顯無腦程度

納粹賤賊

好想放負⋯⋯

Pish

一個一個post report 曬未？

之前見佢出埋啲19whatsapp sticker
見到都想嘔 但冇得檢舉

之前講過啦

樓上有巴打話report假冒
仆街佢咁撚快手話唔得

咁所以日本可以支持南京大屠殺？世界各地可以叫中國做支那？世界可以支持唐山大地震？支持四川大地震？話南京大屠殺，唐山大地震同四川大地震死嘅人係低死？外國可以支持中共再整多幾個文化大革命，最好每年整一次，批鬥多幾百萬人死多D人？

掉轉角色囉 雞蛇

大陸狗黎

done

呢個好耐la

Sorry 唔覺冇車返工返學返屋企

reported

推，report

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推

錯晒啦P牌仔
你唔識去人化點解喎

係屋企見曱甴會想一腳踩死佢
但狗唔會

呢個就係去人化

係人都知我地好尊重狗狗，唔好屈我地

除左中國係會屠殺大量既狗食狗肉之外
我諗唔到邊個國家會認為狗係害人之物要殘殺佢地
愛動物既香港人十個應該有十個都會覺得狗係人類既朋友
所以用狗同曱甴黎做形容絕對係極大既唔同

雖然認同
但係韓國都食狗肉

我有理由相信係呢條女畫既....

佢私人有張遮眼識做啦

所以所有人類文明進化歷史都係始源於依兩個國家

納粹之始
災難

屌, 呢個垃圾page見到好耐, report極都死唔去

佢地無文化係咁

回敬

咁可以叫黑獸.......
某某twitch 台主 講的, 唔知卡咩.與艾咩咩.....

因為而家popo 真係無人性架~

啲畫同佢個樣有得揮好撚柒

拎佢個樣整#eye4eye poster先

睇得出佢覺得自己好靚 塊面膠到

咪啦整到張 poster咁醜樣

agger

吹咩，係唔妥佢呀

屌我日日

其實睇到變魔警嘅過程

主要係蠢

打黨鐵係班便衣狗 做咩話呀sir係曱甴呀

please report for dehumanization content

ig唔夠幾分鐘就review完 食撚屎
唔該加大力度

我都好鍾意狗仔
家陣俾黑警醜化咗呢個可愛物種
強烈建議唔好再叫黑警做狗 侮辱狗仔

PORT左幾幅 仇恨言論入唔到, IG ON99

請問狗同你指嘅"我哋"嘅權力對唔對等

On9 唔撚識咪鳩舉例

又係嗰隻不死大陸臭雞之前已經屌過，最叻河蟹

我見左好耐，仲要熱門
我心諗屌，咁撚樣都有人down

又係呢件賤種 個IG竟然未收皮

一早ban左佢

下次放埋條like is better

改埋字

『封曬路，狗車又過唔到。
上次射TG打中消防，而家hea我地唔幫我地清』

IG根本就唔理，
返而fb都仲好小小，
會問多次你理由再審查多次！

呢個係動物道德化，話佢哋係狗係因為佢哋無良心呀，阿蛇

有咩問題？
真係一樣喎
嗰陣都將jews比喻為老鼠進行非人化

咪撚ON9
第一. 歷史上猶太人被大屠殺
第二. 曱甴依種生物 係任何人見到都想殺死佢, 死不足惜

完全唔撚同

Report account

唔係藍絲，純學術討論

Jews 係一種種族既身分（天生）
Protestor 係一種行為既身分（非天生）
同nazi將jews dehumanisation 係兩回事

即係咁
如果你變左撐警藍絲 佢唔會話你甲由
Jews 撐nazi 都係rats

WhatsApp sticker 個版面見到佢

反還反 反得有腦有道理好啲 唔係會成為人地既武器
Btw 預撚左你話我3毛

完全唔知你講乜鳩

chi ma gun

三毛弱智我明
但唔洗衝出黎柒

代表我們很好地與敵人畫清界線，沒有同流合污

Report完話冇違反守則 垃撚圾

又係呢隻臭雞
人地做黑警生意
正職軍妓黎

軍妓囉
黑警專用既雞
唔洗錢 免費 任屌唔嬲

你地有冇見到，有D警察係完全朦哂面，有D係冇矇面
我地應該針對朦哂面的黑警，因為佢地不需為任何事承
擔責任，而冇朦面的警察係願意承擔責任

柒頭點見人
係靚女既洗撚遮
樣柒 心地差 係雞係公廁

個臭西樣衰到爆，成隻雞咁，想收警察做兵咋話

樓豬following
是咪on9

#2 呢？

又係呢條支那臭閪 POPO專用肉便器

太衰

但畫得幾靚

report

警察形容示威者為係甲由
1. 外觀 同樣黑色
2. 人數 眾多
3. 死不足惜 殺死都唔會可憐

示威者形容警察為狗
1. 意思非指 狗（動物）
2. 意思指行為非常卑鄙（狗）

香港人形容大陸人為蝗蟲
1. 行為 相似（搶購）
2. 影響生態（本地需求）
3. 人數 眾多

睇個樣就知係支那臭雞

乜嘢喺甲由？

哈哈好好笑畫得幾好
曲線既俾大陸睇最好
其實我好唔鐘意曱甴
我又唔覺得話我曱甴有乜問題
反正藍綠黑物體我都無當係人
各自各做無需留手香港人反抗

Push

721
811
831
101

警隊自己都用擬人法表揚自己

舉報了

曱甴係害蟲黎架，見到曱甴下意識第一反應係踩死佢，而你睇到狗都唔會第一反應踩佢啦，兩樣野都唔撚同 戇尻

支那人玻璃心碎滿地。

黨妓

又係呢個臭雞
閪痕博屌

二樓呢？

幫佢晝哂警察帽加曱甴咪得囉

F

On9

原來而家仲有女咁恨比狗屌

有無畫工巴打可以用番佢張圖改

就係太善良啦

大陸雞樣

Report hate speech

tui

香港人唔會殺狗

Reported every post

條八婆好似唔識死

已un fol運動前fol

無人理呢班機器，貼過黎把春咩

又係呢條女

好撚理性喎屌你老母

死黑警係政府官員
香港市民真係普通人

政府官員同普通人講嘅嘢又點計
答我啦理性撚

答我啦

好撚理性喎喎屌你老母

死黑警係政府官員
香港市民真係普通人

政府官員同普通人講嘅嘢又點計
答我啦p牌仔

答我啦

七月已經檢舉過啦

成班一毛mon po狗扮撚哂理性

起左或未？之前話係支那妹

生命力強 有打不死精神

仲諗緊你哋覆緊咩，原來係一早block咗嘅五毛

其實依條臭雞咩背景？
狗乸？
好少見後生女咁仆街

大家幫手report

呢個垃圾ig檢舉極都冇反應

檢已舉

我支持香港警察嫁

條女好似幾正

何方妖孽！

Btw化妝化到支那雞咁定本身就係支那雞？

唔怪得
原來死狗乸

講真我哋成日都叫佢地狗。。。

我知
但隔離條女咪畫漫畫條八婆囉

定我誤解咗
畫漫畫嘅係條仔？

唔係呀，
畫漫畫嘅一直都係個男嘅，
佢做狗嘅，然後佢由始至終都用佢條女嘅相呃like
扮師姐 即係扮女人
sorry for 1999

Wtf
扮女人呃like
巴打係點知道

即係畫嚟打飛機
柒撚到

幫佢傳開去會唔會仲爆？

執法者

同平民

如果你變左撐警藍絲 佢唔會話你甲由
errr.....你係認真既?

認真 你打人撞人仲唔洗被人拉